覺唔覺得好多公屋仔成日扮有錢？

無論公屋仔定係公屋妹
呢班人好鍾意買名牌
總之成身都係有牌子

但叫佢哋攞10零20萬出嚟
佢哋係攞唔到
層公屋仲係租緊

但就同身邊啲friend成日曬命
個個人都以為佢好有錢

嗯

酸

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

真

Connect 到8隻再講啦公屋仔

屌你 好撚肉酸呀
講緊你呀 樓豬

樓主都冇講錯
條公屋仔係乜春都post
日日同人講遲到搭的士 之前扮有車揸

最搞笑個位係
每次想上佢屋企
佢地一定say no

我私樓都唔俾人上啦
又唔係一個人住